希望廣傳，幫下個後生仔，就快比人迫到自殺

可告遊蕩罪

咁霸道都得
屌你老母

就快迫死佢
日日比人封門口

最近誇到唔比d客幫襯

咁都得 唔撚係掛

阻人搵食猶如殺人父母

幫手轉貼

報呢d仆街分分鍾同黑警打哂龍通
報警都冇撚用

請我企喺佢後面 等我頂開佢

佢成年已無同佢嘈
主要上網搵客

而家直情阻佢d客入佢舖

咁撚仆街嘅

比個一定買個大hi-fi，放係個門口大聲播歌，睇下佢企得幾奈

痴線企係人門口

人善被人欺

內容已不存在山

出張圖好難咩

幫推，之前有幫襯過

唔驚俾人打?

推！

咁都得?

次次企親係度都搞大佢、嘈到成個商場都知、日日搵猶太人
等全商場各個商店、管理處、猶太人自己去搞掂

對住d禽獸講斯文?

有冇多d資料

咁仆街點解唔同佢開拖
定之前有咩事我唔知

冇前冇後好難幫喎

人善就被人欺
一定要惡返佢轉頭

中女 + 公眾地方大晒wo

可以fb問佢
佢會答

好撚仆街

其實都無咩幫到個店主 一係以其人之道 還治其人之身 一係就推上報 一係數臭對手

搵連登仔做野拉走個中女

佢邊間鋪

有無前因？

前因後果？
你同事主咩關係？

報警？

同行如敵國 ?

大家記住，如果大家想入間舖頭，又無啦啦被人用手攔住，記得報警

call馬圍佢啦屌

我地十幾兜友喺到！

Lm

佢帶個耳塞就得啦

但今次阻埋啲客入去喎

邊度 特登過去幫襯

開班仆街名啦

有連結，自己襟

可唔可以申請禁制令？

點解唔拆左個落地玻璃換拉閘，人地咪封唔到門囉！

應該得

不過最估唔到，係業主叫佢多一事不如少一事

你當間舖自己？

我都係諗到呢個

連登力量

幫推

同行非敵國，船大不爭海
開左成年都係要企係門口咁樣檔
同租務處同業主反映過都係咁
講完冇下文未忍下囉
點知愈做愈過份個客行入黎都可以拉番走
有諗過請個啊姐鬥叫
但做到咁肉酸又搏攬炒好無謂
之前佢地請兩個啊姐都唔好意思咁而唔做
依家請兩個後生一日叫到黑
連佢地d客都話佢地做到咁人地仲洗做生意嘅
咁撚唔要面都唔知可以點拆
全能嘅連登仔有冇咩計可以解困
利申：苦主之一

咁樣都得

佢間舖係邊
影埋班臭閪正面

開名啦！等佢見識吓連登力量！

叫全能既連登仔玩快閃
一齊衝過去
好似呢幅圖咁

直接後入啦

條女幾好肉

整個紙牌棟喺個女人側邊
寫住「$100 1q」 / 「我係賤人」再指住佢個方向得唔得

btw 只係覺得仆街就要用仆街方法黎對付

手機維修姐，做撚到年宵花市咁鳩叫
明知唔夠佢唔要面都轉網上做多d promote
點知就變本加厲，企仲出d
試過好聲好氣講但當我地廢up
同業主講業主係覺得我地攪事叫我地咪咁多投訴
依家連招牌同卡片都彷埋年中幾多網上客認錯都唔知

打撚柒個八婆啦

日日屌柒佢都唔走

推

咁都唔搞大佢

真心佢唔撚要面到你屌佢佢當冇到
見你愈嬲佢愈開心囉

召集連登仔影佢相/拍片拍到佢走

同意
真係賤人 攔住人唔俾入 同封住人地鋪頭門口有咩分別
痴線

巴打加油，頂住

同網絡上面突登撩交嗌啲人一樣
你越嬲佢越開心

未睇字以為做雞拉客

影班臭閪正面 擺上網

去過師傅到整機
真係會過黎欄你 直行直過唔理佢地
同時係入面睇佢地啲手法
人地啲客想入門係會俾人阻一阻問係咪整機
真係可以幾個字截你三 四個客 呢到都唔知冇左機多生意

非打手

聽日影

女人

講咁耐都未有鋪名/地址
想落去幫襯下又可以點幫啊?

留名

哦咁姐係想見報姐 咪等大家成全佢

對手係黑底?
黑底既話無得幫架喎
差佬都忌佢地三分啦

比少少錢搵爛仔做野啦

扮下雞蟲問佢地價

Fb個post咪有鋪名同地址

打埋出黎啦
銀成商場2樓203 [師傅到手機維修專門店]

巴打點解可以忍到咁耐

見你地多喺fb向大學大専生宣傳，擺上自己學校secret講下？

至少等班target客仔唔好去錯鋪:0

臭閪中女

理性途徑都試過晒
試過同佢傾
試過投訴
試過同佢鬥企（大家都走客）
要鬥低樁鬥冇品就係最後手段我同partner都唔想
依家諗緊有咩踩界野可以勸退到佢地

聽日去踩下線先

我會同你單眼

眼紅你地個個大專生計劃啊

究竟咩事？個女人係業主？
樓上嗌人幫手知唔知前因後果

搵東張西望有無用

巴打有得痴mon貼？有就聽日幫襯

啲客見到佢咁樣阻住自己行入舖唔係仲跟佢走咁撚犯賤嘛？

做乜唔屌柒佢

噴殺蟲水

裝個喇叭喺門口，佢一企埋去就播高頻wee wee聲佢聽
呢個應該係低成本過買冷氣機嗰d
佢又吹你唔脹

渣ga

老闆仔，呢啲野你拆得掂就一早自己搞掂左
而家搞唔掂就緊係搵人幫拖，差人 業主 管業處 記者 客仔 乜人都可以幫到你 諗下辦法啦

法律上黎講 雖然佢企個位係公眾地方 但係係你間鋪既easement 間鋪租得比你做生意 業主都應該保障返你個easement架wor 快啲查下租約有無關於業主同easement既條文 或業主可能有責任賠償生意損失

記住裝多幾個ipcam 你間鋪比人咁樣玩得 乜事都有可能發生 再唔係拎黎錄條八婆趕客片做證

印出黎 痴喺門口隔離既玻璃上面
可以加多句 此人與本店無關

睇下d客會唔會眾目睽睽下跟佢走

男既係雞蟲
女既係同事

如果佢行入你間舖拉個客走, 而你又有cam 錄晒
已經可以報警啦, 邢事

痴撚線 d客又會跟佢走呢下癲
做生意做到佢咁撚低賤
條臭閪冇客就好心自己諗計啦
洗唔洗咁低莊啊

我就唔信冇前因

呢個有得諗, 就係頭頂個位放此人與本店無關 先啦

推
利申 識其中一個老細

條仔唔錯
有冇佢IG?

無用 我屋企文具鋪都成日有呢件事發生 又係隔離鋪頭個女人企過黎擋住個門口

你企返佢門口幫佢趕客，直到佢都無得撈為止，一拍兩散，咁佢先識驚

連地鐵自焚果個癲佬都醒過呢條友，起碼識攬炒

幫推太撚過分

想見識吓群眾力量

咪咁蛇gwe啦，
黑警、業主唔肯幫嘅，搵法律意見睇下唔幫佢地有咩責任要賠損失

辯方仲未答辯

報警啦

唔小心倒瀉外賣呢d意外總有機會發生 阻住門口好危險

最衰佢阻住你
d外賣先會跌晒

人地話有XXL 既大隻佬喎
咁既女都有大隻佬幫拖

無前因後果好難幫

揸住碗湯河，人多既地方匆忙咁行

唔覺意撞到人都唔出奇

外賣糖水好似好d

佢啲人請返黎 整走左又請第二個都無咩意思

巴打，我會用我工作之便幫你。
你業主是我老闆的朋友來。

應該個管理公司唔想開file怕煩。
不過你成4皮租金咁貴，應該都是蝦你唔識野

加油！唔係好多90後咁夠薑自己創業
好過d巴打讀毅進做黑警

我很欣賞上進的巴打

買個大喇叭係門口做宣傳 好似肥仔開倉咁
嘈撚到佢仆街 佢啲人又會聽到上哂腦

好過份 咩地址 我黎幫襯 反佢老母枱

放曱甴啦
有冇舖名 組團入去玩條臭雞

花生花生

就係睇中你淆底

如果你間唔中搵兩個大咪佬巡鋪 個臭四一早摺埋啦

mk仔9成 惡魚頭老襯底

仲話忍足年幾

痴撚線可以忍到年幾

係愛啊

呢個堅有用喎 快試

直情問價啦

換電幾$？

有部舊iphone要換電

咁撚豬點問得落

聽日去影鳩佢地擺上黎

依啲緊係搵報紙搵議員跟進

點解可以咁撚廢 抵你俾人恰啦仲要成年 俾人恰完去自殺都唔識反抗，你話你有咩用

冇客果陣播佛經轟撚聾佢啦

既然都係咁，搵一日唔好做生意
早到過佢，之後係門口佢平時企開個位倒啲AA膠痴實佢對鞋得唔得

用喇叭播幫襯送按摩全套，囡囡係晒門口任揀

竟然忍得住唔開拖

落佢降頭

想換iphone6電 原裝？

support

買d aa膠痴佢地頭髮,
買d蛇蟲鼠蟻放係佢地度

咁都唔驚比人打 唔係痴線就一定有黑底 不過如果係真係個店主都幾on9 咁都忍到咁耐 求其叫班兄弟兇鳩佢都得啦 就算冇兄弟佢男人會唔夠抽?

唔好喂車太貼，有冇前因

咪係 就算唔開拖 周不時係條八婆後面大嗌都夠玩 洗乜工具

識唔識幫iPhone換HDD?
想16gb換做128

其實貼大字報係自己門口玻璃(小心拉客人士，是為無良黑店) 客見到都應該會淆底
沒直接開佢名，邊個拉客就邊個係黑店囉

咩事？自己讚自己？

拎玻璃水 抹玻璃個陣 順便噴落佢到啦
無人叫佢企咁近

屌柒條八婆洗唔洗人教啊 屌到佢走

誘使他人作不道德行為係犯法

分分鐘佢玩人格謀殺，屈你非禮

告唔入都有排煩

影前面啦

????

睇完都唔知乜事
間鋪頭賣乜可以咁俾人拉客？

組團搵住佢影相

條臭閪間鋪係邊？有時係旺角等人係正佢門口等

其實搵絲打騷擾佢好d

男人一有咩事行近少少佢叫非禮都煩

好似做電話維修，個女人應該係同行

咁既鋪位都要成4皮租

開個八婆間鋪名啦, 唔比D顏色佢睇下唔得

相

雖然佢整電話唔平 但係都幫推

行埋比佢欄住有身體接觸係咪可以名正言順自我防衛？

mk也要成長
反擊啦，全部巴打撐

結論

格離舖條八婆正仆街
業主更加仆街，只識收貴租唔處理
事主怕事，比人2班仆街食住

好撚仆街
不過事情始末應該未交代清楚

佢間鋪係邊ga,消防安唔安全ga,有無可能賣老翻，賣水貨，洗唔洗叫外賣，有無違反商品及說明條例ga?

幫

黑警肯開file先算

中正比人淋油，唔係議員出面都唔查

一定係搵傳媒，一有傳媒爆料，d議員仆到埋嚟

哈哈、笑撚死我。

有時經過唔知頭唔知路都真係唔敢入去

買個大聲公係門口拉客啦

買部工業用果d圓扇吹門口

店主岩岩黎痴左mon貼

咁賤？

有前因啦一定
唔好跟車太貼

冇記錯樓主好似識瑪紀芸

聽日收工去

頭先去左裝下，好早就落左閘唔知關唔關事

lm

其實去親你度大部分客都係喺你fb page睇到先
不如除左同業主傾 或者搞鳩返佢之外
最直接係你地個page度講一次 連埋圖 又可以宣傳埋

門口貼個箭嘴指住佢 然後寫啲有趣嘅caption
既然佢唔走就索性搵佢嚟吸引人注意

天氣開始熱 人地企咁耐都會出汗，買部噴霧風扇吹住佢等佢降下溫啦

入d可樂落把扇度吹鳩佢

咁耐都冇鋪頭名？

d女有d好似唔錯
整把工業用風扇，校正角度吹起佢條裙

中間個女人好似小學同學個啊媽

條link 有佢打咭位置

落去視察下先

重口味

咁都可以忍咁耐

開左po成兩日 個八婆嘅圖又無 佢間鋪嘅資料又無 就算想幫佢叫下外賣都唔得啦

對付女人，最好的方法係用另一個惡過佢的女人

一係搵水潑佢，唔犯法ge，大不了咪話你阻住我拖地，搞到我倒瀉地拖水

無人幫到你手咁)

個店主肯定係啲和理非非嘅左膠 咁都忍得 比著我都搞鳩你啦

個肥婆縮返去自己舖

條女值$250包環保吹

加油巴打 ！呢d死八婆

留名跟進

重未有鋪名

咁就算似乎太便宜左佢

有報導